<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>android on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/android/</link>
    <description>Recent content in android on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Apr 2023 21:26:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/android/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Cara Menyiapkan, Mengubah, dan Menghapus Layar Kunci di Ponsel Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-cara-kunci/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Apr 2023 21:26:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-cara-kunci/</guid>
      <description>Selamat datang di Panduan Lengkap Mengatur, Mengubah, dan Menghapus Layar Kunci di Ponsel Android Anda&#xA;Keamanan ponsel sangat penting untuk melindungi informasi pribadi Anda, dan salah satu langkah penting dalam menjaga keamanan ponsel Anda adalah dengan mengatur layar kunci. Jika Anda tidak yakin bagaimana cara membuatnya, jangan khawatir, karena panduan ini akan membantu Anda melakukannya.&#xA;Selain itu, kami dari oktrik siap membantu Anda belajar lebih banyak tentang teknologi setiap hari. Kami akan memastikan agar Anda dapat memanfaatkan perangkat yang Anda andalkan dengan baik, mulai dari menjaga agar ponsel tetap berjalan seperti baru hingga memanfaatkan fitur-fitur laptop yang tersembunyi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mudah Mengganti Wallpaper Android Secara Otomatis Dengan Aplikasi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-mengganti/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 12:19:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-mengganti/</guid>
      <description>Memiliki ponsel baru tentu membuat orang sangat senang. Pengguna akan bisa menikmati berbagai fitur dan fungsi yang dimiliki ponsel, seperti aplikasi, widget, nada dering, dan lainnya. Hal ini tentunya akan menambah pengalaman bermain dengan perangkat. Begitu juga, kita bisa membuat ponsel lebih spesial dengan menyesuaikan gaya dan keinginan kita. Dengan cara itu, kita bisa memiliki ponsel yang unik dan sesuai dengan keinginan kita.&#xA;Ponsel Android adalah salah satu contoh yang menarik dari bagaimana teknologi dapat membantu kita dalam mengatur segala hal dengan mudah dalam kehidupan sehari-hari.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kelebihan Google Keep dibandingkan Aplikasi Catatan Lainnya</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/kelebihan-google-keep/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 14:24:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/kelebihan-google-keep/</guid>
      <description>Sudah lama Google menyediakan layanan catatan yang bisa kamu gunakan di berbagai perangkat. Google Keep adalah aplikasi gratis yang disediakan oleh Google dan memiliki berbagai macam fitur yang bermanfaat. Aplikasi Google Keep memungkinkan kamu untuk membuat catatan, menyimpan gambar, membuat daftar, dan banyak lagi. Kemudahan dari Google Keep ini membuatnya menjadi aplikasi yang sangat populer di kalangan orang-orang yang menggunakan layanan Google.&#xA;Google Keep adalah aplikasi yang dirancang untuk membantu pengguna menyimpan dan mengatur catatan, tugas, dan ide-ide mereka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Daftar 10 Aplikasi Pemutar Musik Terbaik untuk Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/daftar-10-aplikasi/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 21:15:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/daftar-10-aplikasi/</guid>
      <description>Dengan dihapusnya layanan Google Play Music, Anda mungkin berpikir untuk kembali ke cara lama dengan menyimpan dan memutar file musik favorit Anda secara lokal. Dengan jumlah penyimpanan yang besar yang Anda dapatkan dengan Android, sudah saatnya lagi untuk mulai mendownload musik favorit Anda. File Musik ini dapat diputar dengan Best Music Player for Android.&#xA;Begitu file mp3 baru telah diunduh ke penyimpanan ponsel, maka selannutnya kita membutuhkan aplikasi pemutar musik offline yang bagus.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara menyembunyikan aplikasi di hp xiaomi Paling simple</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-menyembunyikan-aplikasi/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 19:49:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-menyembunyikan-aplikasi/</guid>
      <description>Menyembunyikan aplikasi tertentu di perangkat dapat memiliki berbagai tujuan, seperti menjaga privasi dan menjaga tampilan home screen yang rapi dan teratur. Misalnya, Anda mungkin ingin menyembunyikan aplikasi pribadi atau sensitif seperti perbankan atau media sosial dari orang lain yang mungkin menggunakan perangkat Anda. Selain itu, menyembunyikan aplikasi yang tidak digunakan atau jarang digunakan dapat membuat home screen Anda lebih rapi dan memudahkan untuk mengakses aplikasi yang sering Anda gunakan. Artikel ini akan memberikan cara sederhana dan efektif bagi pengguna Xiaomi untuk menyembunyikan aplikasi di perangkat mereka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kenapa HP tidak bisa di-charge saat hidup? Solusi dan Penyebabnya</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/kenapa-ponsel-hanya/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jul 2022 16:38:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/kenapa-ponsel-hanya/</guid>
      <description>Kamu sedang asyik berbincang dengan temanmu atau menonton film di layar ponselmu, tetapi batre hanya tinggal 3%. Anda harus mengisi daya batere segera, tetapi saat kabel charging di colokkan pada port pengisian daya, ponselmu tidak bisa diisi daya.&#xA;Pengisian daya hanya bisa dilakukan saat ponsel dalam keadaan mati total. Hal ini tentu sangat menjengkelkan dan timbul pertanyaan, Kenapa hp tidak bisa di cas saat keadaan hidup?&#xA;Hal ini dapat sangat menjengkelkan, terutama jika Anda membutuhkan ponsel untuk segera digunakan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aplikasi Untuk Share Screen Android Terbaik</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-untuk-share/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Mar 2022 16:46:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-untuk-share/</guid>
      <description>Perkembangan teknologi dewasa ini sudah semakin cepat, Tak terkecuali pada smartphone. Ponsel dan smartphone saat ini sudah dilengkapi dengan teknologi teknologi terbaru, Tidak perlu membeli Ponsel dengan harga yang mahal hanya untuk menikmati teknologi terbaru ini. Ponsel atau smartphone murah pun sudah cukup. Dan fitur terbaru yang akan kita bahas pada tulisan kali ini ialah Screen mirroring.&#xA;Seiring dengan perkembangan ponsel yang semakin canggih dari hari ke hari, tampilan ketajaman gambar pada ponsel juga kian meningkat, Dan kini telah ada teknologi untuk melakukan screen sharing atau screen mirroring dari layar ponsel anda ke perangkat lain yang memiliki ukuran layar yang jauh lebih besar dengan hanya menggunakan koneksi sederhana, Baik itu wired koneksi maupun wireless.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Merubah Kartu MicroSD Sebagai Media Tambahan Penyimpanan Internal</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-merubah-kartu/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 18:52:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-merubah-kartu/</guid>
      <description>Ponsel yang kehabisan ruang penyimpanan dapat menyebabkan ponsel berjalan tidak responsif, Hang dan permasalahan lainnya. Ruang penyimpanan atau memori yang habis tak jarang membuat pengguna ponsel menjadi jengkel terutama saat sedang mengunduh file besar baik itu aplikasi , Game atau video namun file hasil unduhan tersebut tidak dapat disimpan dikarenakan memori yang habis.&#xA;Meskipun telah terdapat kartu microSD, Namun terkadang Program aplikasi yang terinstall pada kartu microSD sering mengalami kendala berbeda dengan aplikasi yang terinstall langsung pada media penyimpanan bawaan ponsel.</description>
    </item>
    <item>
      <title>8 Cara Untuk Mengatasi “Unfortunately the app has stopped” Di Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/unfortunately-the-app-has-stopped/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Mar 2022 19:50:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/unfortunately-the-app-has-stopped/</guid>
      <description>“Unfortunately System UI has stopped working.”, “Unfortunately Messenger has stopped working.”, “Snapchat keeps stopping.” Notifikasi error tersebut diatas hanyalah sebagian kecil dari pesan error yang sering muncul saat kita hendak menjalankan salah satu aplikasi di ponsel android.&#xA;Penyebab Error “Unfortunately the app has stopped “ Pesan error diatas bisa disebabkan oleh banyak sebab, Aplikasi beta yang masih dalam tahap uji coba, masalah sistem operasi yang tidak stabil, Kehabisan ruang penyimpanan, dan faktor faktor lain semuanya dapat menjadi biang kerok penyebab terjadinya masalah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mentransfer WhatsApp Chat Dari iOS ke Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mentransfer-whatsapp/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2022 20:19:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mentransfer-whatsapp/</guid>
      <description>Sebagian besar dari masyarakat kita menggunakan aplikasi WhatsApp untuk keperluan berkirim pesan, Dan tidak lah sedikit dari pengguna WA yang mengaktifkan arsip percakapannya dalam aplikasi Whasapp.&#xA;Tak jarang arsip rekaman percakapan ini sudah sangat lama bahkan bisa hingga bertahun tahun. Dan Mungkin saja dalam arsip percakapan tersebut terdapat momen atau kejadian lucu yang mungkin ingin anda simpan agar dapat dibuka kembali di tahun-tahun ke depan.&#xA;Dan Banyak pula dari masyarakat kita menggunakan WhatsApp untuk keperluan bisnisnya, dan seperti para pebisnis pahami bahwa back up arsip riwayat obrolan atau chat sangatlah penting .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aplikasi Pengubah Suara Terbaik Untuk IOS Dan Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-pengubah-suara/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 21:46:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-pengubah-suara/</guid>
      <description>Aplikasi pengubah suara untuk perangkat Android dan iOS telah terbukti cukup banyak diminati oleh user diseluruh dunia, dari segala lapisan umur dan sosial.&#xA;Cara kerja dari Aplikasi pengubah suara yang banyak beredar di internet sebenarnya cukup sederhana. Anda cukup merekam suara Anda sendiri atau orang lain. Kemudian, dengan bantuan aplikasi ini, User tinggal membuat perubahan menggunakan efek suara yang diinginkan.&#xA;Aplikasi pengubah suara yang ada di pasaran memiliki banyak fitur dan efek suara yang beragam, mulai dari suara kartun hingga terdengar seperti selebriti, robot, wanita dan banyak lagi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Daftar 10 Smartphone Murah Terbaru Di tahun 2022</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/daftar-10-smartphone/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Mar 2022 10:44:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/daftar-10-smartphone/</guid>
      <description>Meskipun ponsel unggulan sangat bagus, ada kalanya Anda perlu menghemat uang. Smartphone murah terbaik memungkinkan Anda melakukannya sambil tetap mempertahankan komputer yang kompeten yang mampu melakukan berbagai tugas. Smartphone telah berkembang pesat, dan teknologi seluler telah meningkat secara dramatis dari waktu ke waktu. Akibatnya, tidak heran jika ponsel murah sering kali memiliki kemampuan yang tidak terpikirkan dengan harga serendah beberapa tahun yang lalu.&#xA;Artikel ini membahas smartphone murah terbaik yang tersedia.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mematikan Centang Biru Di Wa Dengan Cepat Dan Mudah</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mematikan-centang/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2022 11:05:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mematikan-centang/</guid>
      <description>Apa ada cara mematikan centang biru di wa? Adalah pertanyaan yang paling sering ditanyakan oleh para pengguna whatsapp yang sedang malas untuk membalas pesan text yang masuk, Hal ini dikarenan jika pesan masuk tersebut tidak dibalas sedangkan telah terdapat tanda ceklis dua maka si penerima tentunya akan merasa sungkan terhadap si pengirim pesan.&#xA;Tentang tanda centang Biru Pada Aplikasi Whatsapp Tanda centang biru/ceklis biru telah digunakan oleh WhatsApp sejak lama, Tanda ini digunakan untuk menunjukkan kepada pengirim bahwa penerima yang dituju telah menerima dan membaca pesan yang dikirimkannya tersebut.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mematikan Notifikasi Pop Up Dan Spam Yang Menggangu</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mematikan-notifikasi/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 11:39:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mematikan-notifikasi/</guid>
      <description>Bermain game memang banyak dilakukan melalui Hp daripada bermain secara langsung. Hal tersebut dikarenakan bermain di Hp lebih memiliki banyak permainan yang bermacam-macam sehingga anak-anak banyak menyukainya.&#xA;Apa itu notifikasi pop up dan Bagaimana Cara Kerjanya? Notifikasi pop up artinya pesan yang ditampilkan di browser atau di layar smartphone Anda. Pesan ini dimaksudkan untuk memberitahukan kepada Anda bahwa anda telah menerima sebuah pesan atau notifikasi , itulah yang dimaksud notifikasi pop up</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Android Sound Amplifier</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-android/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 12:09:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-android/</guid>
      <description>Google resmi meluncurkan sistem operasi terbaru mereka, yaitu OS Android 10. Ini kali pertama google menggunakan nama untuk sistem operasi mereka dengan nama berupa angka.&#xA;Karena seperti yang telah diketahui, selama 25 tahun google menggunakan nama untuk sistem operasi android dengan nama berupa dessert seperti Lollipop, Marshmallow, Pie dan masih banyak lagi.&#xA;Debut pertama google dengan nama angka pada sistem operasi terbaru mereka ini memberikan berbagai macam fitur-fitur baru yang akan semakin membuat canggih handphone android kita.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gestures Swipe, Mengaktifkan Fitur tombol back Pada Android OS Terbaru</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/gestures-swipe-mengaktifkan/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 12:13:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/gestures-swipe-mengaktifkan/</guid>
      <description>OS Android 10 merupakan sistem operasi terbaru yang di rilis oleh google, menggantikan sistem operasi lama mereka yang hampir semua nya menggunakan nama-nama desert, seperti Pie, Marshmallow, Lollipop dan lain sebagainya.&#xA;Untuk kali pertama google menggunanakan nama sistem operasi android dengan angka, setelah 25 tahun lama nya mereka menggunakan trend nama dessert. Selain perubahan nama, tentu juga google akan menyediakan fasilitas berupa fitur-fitur baru yang lebih canggih. Salah satu fitur baru nya adalah Gestures Swipe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan dan Menggunakan Fitur Smart Reply Google Mail di Android 10</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-dan/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 12:19:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-dan/</guid>
      <description>Android 10 hadir sebagai generasi selanjutnya dari sistem operasi Android sebelumnya, yaitu Android 9.0 Pie. Berbagai fitur terbaru pun di sediakan pada sistem operasi tersebut. Salah satu fitur terbaru dari Android 10 adalah fitur smart reply.&#xA;Fitur smart reply ini akan memudahkan pengguna untuk merespon pesan masuk. Ketika ada notifikasi pesan google mail masuk, pengguna tinggal klik saja dan merespon nya tanpa perlu ribet terlebih dahulu membuka aplikasi dari pesan tersebut.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fitur Unggulan Sistem OS Android Versi Terbaru – Android Q</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/fitur-unggulan-sistem/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 12:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/fitur-unggulan-sistem/</guid>
      <description>Google Secara resmi mengumumkan nama terbaru untuk sistem android terbaru yang menjadi generasi selanjutnya dari Android 9.0 Pie. Namun, kali ini google tidak lagi menggunakan nama-nama dessert atau makanan manis, seperti sebelum-belum nya. Kali ini, google memberi title nama OS Android nya dengan Android 10. Google telah mengumumkan bahwa Android 10 akan tersedia mulai 22 September 2019.&#xA;Android 10 hadir dengan beberapa fitur baru yang akan membuat pengguna lebih nyaman dan menyenangkan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aplikasi Komik Online Reader Dan Webtoon Versi Offline Dan Online Untuk Smartphone</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-komik-online/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 12:31:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-komik-online/</guid>
      <description>Kunci kesuksesan untuk setiap webcomic adalah seberapa sering Aplikasi Comic tersebut untuk mengupdate konten konten nya, dan Cyanide dan Happiness dari explosm.net telah memposting komik baru hampir setiap hari sejak 2005.&#xA;Baca komik online langsung dari layar smartphone Oleh karena itu tidaklah aneh jika situs web comic ini Mampu menarik lebih dari satu juta pengunjung setiap hari, Suatu prestasi yang tidak tidak buruk untuk sebuah Platform Comic strip yang menampilkan gambar-gambar animasi yang digambar dengan kasar melakukan hal-hal acak pada latar belakang putih polos, yang sepertinya Untuk menggambarnya tidaklah membutuhkan waktu lebih dari 5 menit</description>
    </item>
    <item>
      <title>5 Aplikasi Catatan Terbaik Untuk Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/5-aplikasi-catatan/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 12:41:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/5-aplikasi-catatan/</guid>
      <description>Dalam era digital saat ini, aplikasi catatan sangat penting untuk membantu kita menyimpan dan mengatur catatan penting kita. Ada berbagai jenis aplikasi catatan yang tersedia untuk perangkat Android, dari yang sederhana hingga yang canggih. Namun, penting untuk memilih aplikasi yang sesuai dengan kebutuhan Anda agar dapat memaksimalkan fungsi dan fitur yang ditawarkan. Pada bagian selanjutnya, akan dibahas beberapa aplikasi catatan populer untuk Android, serta keunggulan dan kelemahan masing-masing.&#xA;Evernote untuk Android Evernote untuk Android adalah aplikasi catatan yang populer dan berkualitas tinggi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fitur Unggulan Smartphone Idaman</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/fitur-unggulan-smartphone/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 12:48:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/fitur-unggulan-smartphone/</guid>
      <description>Membuka tahun 2019, para pabrikan smartphone sudah menyiapkan produk-produk andalannya. Sejumlah vendor malah sudah merilis smartphone unggulan mereka tahun lalu yang akan bertarung di pasar smartphone tahun 2019.&#xA;Kemunculan smartphone-smartphone flagship atau unggulan selalu menarik disimak, karena dari ponsel-ponsel inilah tren baru akan mencuat. Teknologi maupun fitur baru selalu menjadi ‘bumbu manis’ para ponsel pintar unggulan.&#xA;Simak saja tren penggunaan prosesor dual-core yang dua tahun lalu mencuat kini perlahan beralih ke quad-core, malah trennya akan kembali bergeser ke octa-core.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Toshiba Pro Theatre L4300 TV LED: Menikmati Android Di Tv Tanpa Set Top Box</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/toshiba-pro-theatre/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jan 2019 13:29:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/toshiba-pro-theatre/</guid>
      <description>Sejak pertama kali mengembangkan sistem operasi Android, Google memang memiliki impian untuk menghadirkan sistem operasi ini ke banyak perangkat, bukan hanya di smartphone dan tablet.&#xA;Tak lama berselang, Android sudah bisa dihadirkan di TV dan bahkan mesin cuci. Untuk TV, selama ini Android bisa dinikmati dengan perantara semacam set top box ber-OS Android yang dihubungkan ke TV lewat kabel komposit atau HDMI.&#xA;Android Tv Melihat trend tersebut, Toshiba mengenalkan televisi yang menawarkan pengalaman ber-Android secara langsung tanpa bantuan set top box.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Fitur Rekaman Video 4K UHD Pada Redmi Note 5 Pro</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-fitur/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 14:27:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-fitur/</guid>
      <description>Redmi Saat ini adalah Salah Satu merk smartphone yang paling dicari oleh Para penggila gadget tanah air,hal ini dikarenakan selain Kaya Akan fitur smartphone ini juga dijual dengan kisaran harga yang relatif terjangkau.&#xA;Namun begitu tidak menjadikan smartphone ini murahan karena begitu diluncurkan, hardware atau sparepart yang digunakan rata rata tidak menggunakan hardware yang asal asalan sehingga rata rata umurnya biasanya lama atau tidak cepat rusak.&#xA;Setiap varian smartphone yang diluncurkan oleh perusahaan ini biasanya berada diposisi 10 besar Salam hal penjualan Dan fitur yang ditawarkan .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Memblokir Dan Menghilangkan Iklan Di Handphone Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-memblokir-dan/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 14:31:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-memblokir-dan/</guid>
      <description>Pemilik smartphone Android pasti pernah merasakan betapa menjengkelkannya iklan yang tidak diinginkan. Iklan dapat muncul dalam berbagai bentuk, seperti pop-up, banner, in-app, atau bahkan dalam notifikasi. Hal ini dapat mengganggu pengalaman pengguna saat browsing atau menggunakan aplikasi.&#xA;Tujuan utama dari artikel ini adalah untuk memberikan metode yang efektif untuk memblokir dan menghapus iklan pada smartphone Android. Kita akan membahas berbagai cara, mulai dari menggunakan aplikasi khusus hingga trik tanpa harus melakukan root pada perangkat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Menghilangkan Status Online Di WA</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghilangkan-status/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 14:37:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghilangkan-status/</guid>
      <description>WhatsApp, sebagai platform messaging terkemuka, telah merevolusi cara kita berkomunikasi. Dengan lebih dari 2 miliar pengguna aktif bulanan, aplikasi ini menawarkan berbagai fitur seperti enkripsi end-to-end, panggilan video grup, dan status WhatsApp. Namun, seiring meningkatnya kesadaran akan privasi digital, banyak pengguna mencari cara untuk mengontrol visibilitas mereka, termasuk menghilangkan status online.&#xA;Memahami Status Online WhatsApp Status online di WhatsApp menunjukkan ketika seseorang sedang aktif menggunakan aplikasi. Ini berbeda dengan &amp;ldquo;last seen&amp;rdquo; yang menampilkan waktu terakhir pengguna membuka aplikasi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Memblokir Telepon Masuk Menggunakan Google Call Screen</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-memblokir-telepon/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 14:45:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-memblokir-telepon/</guid>
      <description>Google telah meluncurkan fitur terbaru untuk anda pengguna Google pixel. fitur ini dikenal dengan nama Call Screen. Call Screen dirancang untuk memudahkan anda mengetahui siapa yang menelpon anda, maksud dan tujuan penelpon tersebut&#xA;Dengan Call Screen anda dapat dengan mudah melakukan kontrol siapa saja yang dapat melakukan panggilan kepada anda. Oleh karena itu dengan Layar Panggilan anda dapat dengan mudah untuk menandai panggilan yang anda duga orang iseng atau spam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menghemat Baterai iPhone dan Android: 25&#43; Tips dan Trik Terbaru 2024</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 17:02:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</guid>
      <description>Dalam era digital ini, smartphone telah menjadi perpanjangan dari diri kita. Namun, masalah umum yang dihadapi pengguna iPhone dan Android adalah baterai yang cepat habis. Artikel ini akan membahas secara komprehensif cara menghemat baterai smartphone, memperpanjang umur baterai, dan mengoptimalkan penggunaan daya pada perangkat iOS dan Android Anda.&#xA;Mengapa Menghemat Baterai Smartphone Penting? Baterai smartphone, terutama pada iPhone, iPad, dan banyak perangkat Android modern, tidak dapat dengan mudah diganti oleh pengguna biasa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melacak Hp Yang Hilang Dengan Mudah Tanpa Aplikasi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melacak-hp/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 17:12:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melacak-hp/</guid>
      <description>Perasaan tidak aman dan khawatir tentang data-data penting yang terdapat di dalam HP yang hilang adalah hal yang wajar. Untungnya, saat ini ada beberapa cara untuk melacak lokasi keberadaan HP Anda dengan menggunakan fitur &amp;ldquo;Find My Device&amp;rdquo; atau &amp;ldquo;Cari Perangkat Saya&amp;rdquo;.&#xA;Ponsel pintar seperti Apple memiliki fitur melacak HP yang hilang yang cukup canggih, yaitu fitur &amp;ldquo;Find My Phone&amp;rdquo; yang cukup ampuh untuk melacak lokasi terakhir dari HP Anda. Namun, tahukah Anda bahwa pengguna smartphone dengan sistem operasi Android juga memiliki fitur yang serupa namun seringkali terlupakan oleh pengguna?</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
