<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>telegram on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/telegram/</link>
    <description>Recent content in telegram on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Nov 2022 19:02:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/telegram/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara daftar dan buat akun telegram dengan email</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-daftar-dan/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 19:02:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-daftar-dan/</guid>
      <description>Mengapa seseorang ingin mendaftar pada platform social media dan perpesanan Telegram? Telegram adalah aplikasi messenger yang banyak digunakan oleh para pengguna smartphone di seluruh dunia. Aplikasi ini sangat populer karena selain mudah digunakan, Telegram juga memiliki fitur-fitur yang sangat lengkap. Salah satu fitur yang sangat menarik dari Telegram adalah grup chat. Fitur ini memungkinkan pengguna untuk bergabung dalam sebuah grup chat dengan teman-teman mereka. Telegram juga memiliki fitur-fitur lain yang sangat bermanfaat seperti bot, channel telegram, menonton film dan lain-lain.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara melihat last seen telegram Dengan Mudah</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-last/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 16:56:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-last/</guid>
      <description>Telegram telah menambahkan fitur baru yang berguna, yakni Last Seen. Fitur ini memungkinkan pengguna untuk melihat waktu terakhir kapan seseorang menggunakan aplikasi Telegram.&#xA;Biasanya, pengguna hanya bisa melihat waktu terakhir aktif seseorang di aplikasi seluler, namun sekarang pengguna juga dapat melihat waktu terakhir kapan seseorang menggunakan Telegram di perangkat lain, seperti PC atau laptop.&#xA;Fitur Last Seen Telegram ini berguna untuk mengetahui seberapa sering seseorang menggunakan aplikasi Telegram. Selain itu, pengguna juga dapat melihat waktu terakhir aktif seseorang di perangkat lain, seperti PC atau laptop.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara membuat channel telegram Dengan mudah</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuat-channel/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 15:51:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuat-channel/</guid>
      <description>Telegram adalah aplikasi yang menyediakan layanan pesan singkat yang aman dan cepat. Telegram juga dapat mengirimkan gambar, video, mendownload sekaligus menonton film dan file dengan aman. Telegram tersedia untuk perangkat Android, iOS, Windows Phone, dan juga untuk PC. Telegram juga tersedia dalam versi web.&#xA;Telegram didasarkan pada protokol MTProto. Dibangun untuk keamanan dari bawah ke atas, ini menampilkan sekumpulan API canggih yang memungkinkan Anda membuat aplikasi perpesanan aman Anda sendiri. Ini 100% open source dan gratis untuk semua orang.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mudah melihat id telegram sendiri</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-melihat/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Nov 2022 15:17:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-melihat/</guid>
      <description>Telegram adalah aplikasi perpesanan yang menyediakan platform untuk para pengguna untuk bertukar pesan secara cepat, mudah, dan aman. Telegram juga menyediakan beberapa fitur unik seperti kemampuan untuk menjadikan grup dengan hingga 10.000 anggota, mengirimkan berkas dengan ukuran hingga 1 GB, dan menjadikan akun Anda sebagai akun yang dapat diakses dari seluruh dunia. Telegram menawarkan beberapa kelebihan dibandingkan aplikasi perpesanan lain, seperti keamanan yang lebih baik, kecepatan, dan ketersediaan di berbagai perangkat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara mengunci telegram Dengan Mudah</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunci-telegram/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 19:08:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunci-telegram/</guid>
      <description>Telegram adalah sebuah aplikasi pesan populer dengan penggemar jutaan pengguna. Aplikasi ini menawarkan berbagai fitur yang membuatnya menjadi pilihan yang bagus untuk pesan, termasuk enkripsi ujung-ke-ujung, dukungan obrolan grup, dan banyak lagi.&#xA;Namun, satu fitur yang telah mendapatkan banyak perhatian baru-baru ini adalah kemampuan untuk mengunci aplikasi dengan kode sandi. Fitur ini bukanlah yang baru, tetapi semakin populer saat pengguna mencari cara untuk menjaga percakapan mereka privat.&#xA;Alasan User Ingin Mengunci Aplikasi Mereka Ada beberapa alasan mengapa pengguna mungkin ingin mengunci aplikasi Telegram mereka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menonton Film di Telegram: Cara, Kelebihan, Kekurangan, dan Tips</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mencari-dan/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 19:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mencari-dan/</guid>
      <description>Telegram adalah aplikasi perpesanan yang sangat populer di Indonesia. Selain digunakan untuk mengirim dan menerima pesan, gambar, video, dan lainnya, Telegram juga memiliki fitur yang berguna seperti bot, grup, dan channel. Salah satu fitur unik dari Telegram adalah Anda dapat menonton film langsung dari aplikasi ini. Fitur ini membuat Telegram menjadi pilihan yang baik bagi para pencinta film yang mencari cara mudah untuk menonton film.&#xA;Artikel ini akan memberikan panduan tentang cara menemukan dan menonton film di Telegram.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
