<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>video on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/video/</link>
    <description>Recent content in video on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Nov 2022 15:58:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/video/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Download Video TikTok Tanpa Watermark dengan dan tanpa aplikasi tambahan</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-download-video/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 15:58:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-download-video/</guid>
      <description>TikTok adalah sebuah aplikasi media sosial yang menyediakan platform untuk menonton dan menciptakan konten video pendek. TikTok dikembangkan oleh perusahaan China, ByteDance, dan telah tersedia di seluruh dunia sejak September 2016. TikTok telah menarik perhatian pengguna di seluruh dunia dan kini memiliki lebih dari 500 juta pengguna aktif bulanan. Aplikasi ini sangat populer di seluruh dunia dan telah diunduh lebih dari satu miliar kali di Google Play Store.&#xA;TikTok memungkinkan pengguna untuk mengunduh video yang mereka sukai, tetapi hanya dalam format GIF.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Fitur Rekaman Video 4K UHD Pada Redmi Note 5 Pro</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-fitur/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 14:27:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-fitur/</guid>
      <description>Redmi Saat ini adalah Salah Satu merk smartphone yang paling dicari oleh Para penggila gadget tanah air,hal ini dikarenakan selain Kaya Akan fitur smartphone ini juga dijual dengan kisaran harga yang relatif terjangkau.&#xA;Namun begitu tidak menjadikan smartphone ini murahan karena begitu diluncurkan, hardware atau sparepart yang digunakan rata rata tidak menggunakan hardware yang asal asalan sehingga rata rata umurnya biasanya lama atau tidak cepat rusak.&#xA;Setiap varian smartphone yang diluncurkan oleh perusahaan ini biasanya berada diposisi 10 besar Salam hal penjualan Dan fitur yang ditawarkan .</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
