<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>smartphone on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/smartphone/</link>
    <description>Recent content in smartphone on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2023 23:06:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/smartphone/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>10 ponsel dengan kamera selfie terbaik</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/ponsel-selfie/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 23:06:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/ponsel-selfie/</guid>
      <description>Kamera smartphone telah mengalami kemajuan yang signifikan dalam beberapa tahun terakhir, membuat pengambilan selfie menjadi lebih mudah dari sebelumnya. Untuk meningkatkan hasil foto selfie Anda, banyak aplikasi yang dapat membantu Anda mengambil gambar yang sempurna. Namun, untuk mendapatkan hasil foto selfie yang luar biasa, Anda perlu memilih ponsel yang dilengkapi dengan kamera dengan kualitas hardware dan software yang tinggi.&#xA;Untuk membantu Anda memilih ponsel terbaik untuk selfie, kami telah merangkum sepuluh ponsel terbaik yang hadir dengan harga terjangkau dan memberikan nilai terbaik untuk uang Anda.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Sidik Jari (Fingerprint) Di Hp Xiaomi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-sidik/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 15:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-sidik/</guid>
      <description>Fingerprint adalah sebuah sistem keamanan pada smartphone yang menggunakan sidik jari sebagai kunci masuk. Sistem ini menyimpan data sidik jari pengguna dalam bentuk template dan mengidentifikasinya dengan mengomparesinya dengan data sidik jari yang tersimpan dalam database.&#xA;Fingerprint Xiaomi adalah sebuah sistem keamanan pada smartphone yang menggunakan sidik jari sebagai kunci masuk. Sistem ini menyimpan data sidik jari pengguna dalam bentuk template dan mengidentifikasinya dengan mengomparesinya dengan data sidik jari yang tersimpan dalam database.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mereset Hp OPPO Ke Setelan Pabrik( HARD RESET Dan SOFT RESET)</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mereset-hp/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 13:55:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mereset-hp/</guid>
      <description>Jika Anda ingin mereset smartphone HP OPPO, ada beberapa cara yang dapat Anda gunakan. Tergantung pada apa yang Anda harapkan untuk mencapai, Anda mungkin ingin melakukan reset pabrik, yang akan mengembalikan ponsel ke pengaturan default, atau reset keras, yang akan menghapus semua data Anda.&#xA;Kenapa Pengguna ingin mereset HP OPPO Pengguna smartphone ingin mereset smartphone OPPO umumnya karena ingin mengembalikan setelan pengaturan perangkat ke pengaturan pabrik aslinya. Dengan di reset maka diharapkan dapat membuat ponsel OPPO memperbaiki berbagai masalah yang mungkin menimpa perangkat, seperti masalah kinerja, baterai yang boros, dan glitch lainnya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>kelebihan dan kekurangan windows phone 8</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/kelebihan-dan-kekurangan/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jan 2019 12:37:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/kelebihan-dan-kekurangan/</guid>
      <description>PADA 20 Juni 2012 lalu, Microsoft mengenalkan sistem operasi mobile terbarunya, Windows Phone 8 (WP8). Sistem operasi ini mengusung sejumlah fitur baru dan perubahan yang membuatnya disebut-sebut lebih baik dari pendahulunya, Windows Phone 7.&#xA;Hal inilah yang membuat Microsoft sangat yakin, Windows Phone 8 dapat meraih sukses di pasar mobile. Yang menarik, Windows Phone 8 hadir bersamaan dengan kemunculan OS Windows 8 yang akan menyasar segmen komputer. Simak beberapa fitur baru dan kelebihan Windows Phone 8 berikut.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fitur Unggulan Smartphone Idaman</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/fitur-unggulan-smartphone/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 12:48:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/fitur-unggulan-smartphone/</guid>
      <description>Membuka tahun 2019, para pabrikan smartphone sudah menyiapkan produk-produk andalannya. Sejumlah vendor malah sudah merilis smartphone unggulan mereka tahun lalu yang akan bertarung di pasar smartphone tahun 2019.&#xA;Kemunculan smartphone-smartphone flagship atau unggulan selalu menarik disimak, karena dari ponsel-ponsel inilah tren baru akan mencuat. Teknologi maupun fitur baru selalu menjadi ‘bumbu manis’ para ponsel pintar unggulan.&#xA;Simak saja tren penggunaan prosesor dual-core yang dua tahun lalu mencuat kini perlahan beralih ke quad-core, malah trennya akan kembali bergeser ke octa-core.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tips berguna Agar Ponsel CDMA Tidak Cepat Panas</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-berguna-agar/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 13:33:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-berguna-agar/</guid>
      <description>Program tarif murah yang sudah lama ditawarkan oleh operator CDMA membuat Anda susah berpaling untuk menelepon nomor lokal via kartu CDMA. Ada yang menawarkan tarif bicara Rp 1000 per jam, Rp 1000 per hari hingga hitungan menit saja.&#xA;Tinggal pilih deh. Hanya saja nih, saking murahnya, Anda jadi sering menelepon kelewat lama. Gak peduli sedang pacaran atau hanya iseng saja ngomongin orang lain. Dan tanpa sadar, ponsel yang dipakai lebih dari setengah jam itu mulai terasa panas di telinga.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Teknologi Mengendalikan Ponsel Via Sensor Gerak</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/teknologi-mengendalikan-ponsel/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2018 13:39:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/teknologi-mengendalikan-ponsel/</guid>
      <description>*Dalam situasi tertentu, kita kerap sulit atau enggan menyentuh ponsel. Lewat gesture control, cukup dengan lambaian tangan kendali ponsel bisa diatur dengan mudah.*Kemudahan olah navigasi menjadi tantangan bagi setiap vendor dalam men-ciptakan produk yang akan ditawarkan ke pasar. Belakangan terkait teknologi interface, beberapa solusi terbaru diluncurkan untuk memberi sensasi baru. Contoh yang terbaru yakni gesture control. Teknologi ini terbilang masih anyar di Tanah Air, dihadirkan sebagai fitur andalan di ponsel Sony Ericsson W830i dan Z555L Apa yang menjadi kecanggihan gesture control?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aplikasi Terpopuler Untuk iPhone Versi Unlocked</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-terpopuler-untuk/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 13:43:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-terpopuler-untuk/</guid>
      <description>Berawal dari upaya unlocked, aplikasi tambahan iPhone tercipta. Kelemahan-kelemahan versi iPhone resmi bisa teratasi.&#xA;Kadangkala iseng berujung keterusan. Itulah yang dilakukan pecinta iPhone. Selain meng-unlock mereka ternyata juga memperkaya atau bahkan menyempurnakan iPhone. Misalnya, fitur SMS iPhone “official” yang dikritik karena tak bisa melakukan forward message, disempurnakan dengan iSMS pada iPhone “unofficial”. Selain itu, juga disempurnakan fitur camera dengan aplikasi Snapture yang di antaranya menambahkan fungsi Zoom. Bahkan, dengan aplikasi Show Time, merekam video pun sudah bisa dilakukan di iPhone “unofficial”.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Beberapa Tips Dan Trik Berguna Saat Menggunakan Blackberry</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/beberapa-tips-dan/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 14:23:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/beberapa-tips-dan/</guid>
      <description>BlackBerry kini menjelma menjadi simbol gaya hidup baru. Optimalkan fitur BlackBerry agar terasa betul manfaat peranti mobile mutakhir ini.&#xA;BlackBerry punya banyak fitur menarik selain fitur andalan push email, browsing, dan chatting. Beberapa tipe BlackBerry ada yang dilengkapi dengan kamera, GPS, hiburan dan multimedia. Bagi pengguna pemula mungkin agak canggung untuk mengetik cepat, me-reply, mem-forward email, menggunakan fitur kamera, media dan lain-lain. Sebenarnya BlackBerry menyediakan banyak shorcut untuk optimalisasi kecepatan akses fitur-fiturnya agar menghemat waktu.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menghemat Baterai iPhone dan Android: 25&#43; Tips dan Trik Terbaru 2024</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 17:02:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</guid>
      <description>Dalam era digital ini, smartphone telah menjadi perpanjangan dari diri kita. Namun, masalah umum yang dihadapi pengguna iPhone dan Android adalah baterai yang cepat habis. Artikel ini akan membahas secara komprehensif cara menghemat baterai smartphone, memperpanjang umur baterai, dan mengoptimalkan penggunaan daya pada perangkat iOS dan Android Anda.&#xA;Mengapa Menghemat Baterai Smartphone Penting? Baterai smartphone, terutama pada iPhone, iPad, dan banyak perangkat Android modern, tidak dapat dengan mudah diganti oleh pengguna biasa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melacak Hp Yang Hilang Dengan Mudah Tanpa Aplikasi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melacak-hp/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 17:12:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melacak-hp/</guid>
      <description>Perasaan tidak aman dan khawatir tentang data-data penting yang terdapat di dalam HP yang hilang adalah hal yang wajar. Untungnya, saat ini ada beberapa cara untuk melacak lokasi keberadaan HP Anda dengan menggunakan fitur &amp;ldquo;Find My Device&amp;rdquo; atau &amp;ldquo;Cari Perangkat Saya&amp;rdquo;.&#xA;Ponsel pintar seperti Apple memiliki fitur melacak HP yang hilang yang cukup canggih, yaitu fitur &amp;ldquo;Find My Phone&amp;rdquo; yang cukup ampuh untuk melacak lokasi terakhir dari HP Anda. Namun, tahukah Anda bahwa pengguna smartphone dengan sistem operasi Android juga memiliki fitur yang serupa namun seringkali terlupakan oleh pengguna?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengatasi Smartphone Lemot (lag) Akibat Kehabisan Ram</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengatasi-smartphone/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 18:28:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengatasi-smartphone/</guid>
      <description>Seringkah smartphone terasa lambat jika sering diinstal dan uninstall beragam aplikasi. Untuk memulihkannya, MemoryUp siap beraksi.&#xA;Smartphone pada umumnya jika baru dipakai kinerjanya terasa aman-aman saja, alias lancar. Tapi jika smartphone diinstal beragam aplikasi dan aktif bersamaan, sudah barang tentu kinerjanya akan terasa berat, sebab menelan kapasitas RAM yang terpancang di handset.&#xA;Apa itu Ram RAM Adalah Memori Akses Acak dan dalam istilah sederhana, adalah tempat untuk menyimpan data untuk waktu yang singkat.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
