<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>email on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/email/</link>
    <description>Recent content in email on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Nov 2022 19:02:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/email/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara daftar dan buat akun telegram dengan email</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-daftar-dan/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 19:02:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-daftar-dan/</guid>
      <description>Mengapa seseorang ingin mendaftar pada platform social media dan perpesanan Telegram? Telegram adalah aplikasi messenger yang banyak digunakan oleh para pengguna smartphone di seluruh dunia. Aplikasi ini sangat populer karena selain mudah digunakan, Telegram juga memiliki fitur-fitur yang sangat lengkap. Salah satu fitur yang sangat menarik dari Telegram adalah grup chat. Fitur ini memungkinkan pengguna untuk bergabung dalam sebuah grup chat dengan teman-teman mereka. Telegram juga memiliki fitur-fitur lain yang sangat bermanfaat seperti bot, channel telegram, menonton film dan lain-lain.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengganti Tampilan GMail Dengan Custom Image</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengganti-tampilan/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2017 17:21:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengganti-tampilan/</guid>
      <description>Jika anda Sering berhubungan dengan client anda ataupun sering melakukan komunikasi menggunakan layanan yang disediakan oleh email provider Gmail maka adakalanya anda merasa bosan dengan tampilan standar yang disediakan oleh Tim Gmail.&#xA;Gmail memiliki fitur yang memungkinkan Anda untuk menyesuaikan latar belakang kotak masuk Anda. Anda dapat memilih dari pilihan latar belakang yang telah dibuat sebelumnya, atau Anda dapat mengunggah gambar Anda sendiri.&#xA;Meski Gmail sendiri telah menyediakan beberapa opsi tampilan theme yang dapat anda rubah rubah sendiri sesuai selera namun theme tersebut menggunakan gambar latar yang biasa biasa saja dan anda ingin mengganti latar belakang GMAIL dengan Gambar atau Foto yang anda miliki</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
