<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>iphone on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/iphone/</link>
    <description>Recent content in iphone on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Dec 2018 13:43:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/iphone/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aplikasi Terpopuler Untuk iPhone Versi Unlocked</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-terpopuler-untuk/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 13:43:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-terpopuler-untuk/</guid>
      <description>Berawal dari upaya unlocked, aplikasi tambahan iPhone tercipta. Kelemahan-kelemahan versi iPhone resmi bisa teratasi.&#xA;Kadangkala iseng berujung keterusan. Itulah yang dilakukan pecinta iPhone. Selain meng-unlock mereka ternyata juga memperkaya atau bahkan menyempurnakan iPhone. Misalnya, fitur SMS iPhone “official” yang dikritik karena tak bisa melakukan forward message, disempurnakan dengan iSMS pada iPhone “unofficial”. Selain itu, juga disempurnakan fitur camera dengan aplikasi Snapture yang di antaranya menambahkan fungsi Zoom. Bahkan, dengan aplikasi Show Time, merekam video pun sudah bisa dilakukan di iPhone “unofficial”.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menghemat Baterai iPhone dan Android: 25&#43; Tips dan Trik Terbaru 2024</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 17:02:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</guid>
      <description>Dalam era digital ini, smartphone telah menjadi perpanjangan dari diri kita. Namun, masalah umum yang dihadapi pengguna iPhone dan Android adalah baterai yang cepat habis. Artikel ini akan membahas secara komprehensif cara menghemat baterai smartphone, memperpanjang umur baterai, dan mengoptimalkan penggunaan daya pada perangkat iOS dan Android Anda.&#xA;Mengapa Menghemat Baterai Smartphone Penting? Baterai smartphone, terutama pada iPhone, iPad, dan banyak perangkat Android modern, tidak dapat dengan mudah diganti oleh pengguna biasa.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
