<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pesan on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/pesan/</link>
    <description>Recent content in pesan on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Mar 2022 20:19:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/pesan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Mentransfer WhatsApp Chat Dari iOS ke Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mentransfer-whatsapp/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2022 20:19:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mentransfer-whatsapp/</guid>
      <description>Sebagian besar dari masyarakat kita menggunakan aplikasi WhatsApp untuk keperluan berkirim pesan, Dan tidak lah sedikit dari pengguna WA yang mengaktifkan arsip percakapannya dalam aplikasi Whasapp.&#xA;Tak jarang arsip rekaman percakapan ini sudah sangat lama bahkan bisa hingga bertahun tahun. Dan Mungkin saja dalam arsip percakapan tersebut terdapat momen atau kejadian lucu yang mungkin ingin anda simpan agar dapat dibuka kembali di tahun-tahun ke depan.&#xA;Dan Banyak pula dari masyarakat kita menggunakan WhatsApp untuk keperluan bisnisnya, dan seperti para pebisnis pahami bahwa back up arsip riwayat obrolan atau chat sangatlah penting .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mematikan Centang Biru Di Wa Dengan Cepat Dan Mudah</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mematikan-centang/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2022 11:05:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mematikan-centang/</guid>
      <description>Apa ada cara mematikan centang biru di wa? Adalah pertanyaan yang paling sering ditanyakan oleh para pengguna whatsapp yang sedang malas untuk membalas pesan text yang masuk, Hal ini dikarenan jika pesan masuk tersebut tidak dibalas sedangkan telah terdapat tanda ceklis dua maka si penerima tentunya akan merasa sungkan terhadap si pengirim pesan.&#xA;Tentang tanda centang Biru Pada Aplikasi Whatsapp Tanda centang biru/ceklis biru telah digunakan oleh WhatsApp sejak lama, Tanda ini digunakan untuk menunjukkan kepada pengirim bahwa penerima yang dituju telah menerima dan membaca pesan yang dikirimkannya tersebut.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Menghilangkan Status Online Di WA</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghilangkan-status/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 14:37:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghilangkan-status/</guid>
      <description>WhatsApp, sebagai platform messaging terkemuka, telah merevolusi cara kita berkomunikasi. Dengan lebih dari 2 miliar pengguna aktif bulanan, aplikasi ini menawarkan berbagai fitur seperti enkripsi end-to-end, panggilan video grup, dan status WhatsApp. Namun, seiring meningkatnya kesadaran akan privasi digital, banyak pengguna mencari cara untuk mengontrol visibilitas mereka, termasuk menghilangkan status online.&#xA;Memahami Status Online WhatsApp Status online di WhatsApp menunjukkan ketika seseorang sedang aktif menggunakan aplikasi. Ini berbeda dengan &amp;ldquo;last seen&amp;rdquo; yang menampilkan waktu terakhir pengguna membuka aplikasi.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
