<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>xiaomi on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/xiaomi/</link>
    <description>Recent content in xiaomi on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Nov 2022 15:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/xiaomi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Sidik Jari (Fingerprint) Di Hp Xiaomi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-sidik/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 15:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-sidik/</guid>
      <description>Fingerprint adalah sebuah sistem keamanan pada smartphone yang menggunakan sidik jari sebagai kunci masuk. Sistem ini menyimpan data sidik jari pengguna dalam bentuk template dan mengidentifikasinya dengan mengomparesinya dengan data sidik jari yang tersimpan dalam database.&#xA;Fingerprint Xiaomi adalah sebuah sistem keamanan pada smartphone yang menggunakan sidik jari sebagai kunci masuk. Sistem ini menyimpan data sidik jari pengguna dalam bentuk template dan mengidentifikasinya dengan mengomparesinya dengan data sidik jari yang tersimpan dalam database.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara menyembunyikan aplikasi di hp xiaomi Paling simple</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-menyembunyikan-aplikasi/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 19:49:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-menyembunyikan-aplikasi/</guid>
      <description>Menyembunyikan aplikasi tertentu di perangkat dapat memiliki berbagai tujuan, seperti menjaga privasi dan menjaga tampilan home screen yang rapi dan teratur. Misalnya, Anda mungkin ingin menyembunyikan aplikasi pribadi atau sensitif seperti perbankan atau media sosial dari orang lain yang mungkin menggunakan perangkat Anda. Selain itu, menyembunyikan aplikasi yang tidak digunakan atau jarang digunakan dapat membuat home screen Anda lebih rapi dan memudahkan untuk mengakses aplikasi yang sering Anda gunakan. Artikel ini akan memberikan cara sederhana dan efektif bagi pengguna Xiaomi untuk menyembunyikan aplikasi di perangkat mereka.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
