<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>social media on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/social-media/</link>
    <description>Recent content in social media on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Dec 2022 19:42:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/social-media/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tips dan Trik Berjualan di Tiktok Shop untuk Pemula</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-dan-trik/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 19:42:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-dan-trik/</guid>
      <description>TikTok telah menjadi platform paling populer di dunia saat ini, dan sekarang telah membawa banyak inovasi baru yaitu Marketplace TikTok. Marketplace TikTok adalah platform jual beli online yang memungkinkan pengguna untuk berbelanja produk secara online dengan mudah. Ini adalah cara yang praktis dan cepat untuk memenuhi kebutuhan pengguna dan memungkinkan mereka untuk membeli produk dari berbagai toko di seluruh dunia.&#xA;Berjualan di TikTok telah menjadi salah satu cara yang paling populer untuk meningkatkan penjualan produk dan jasa di masa kini.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menonaktifkan Komentar di Postingan Facebook</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-menonaktifkan/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 17:51:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-menonaktifkan/</guid>
      <description>Mengelola komentar dan video di Facebook sangat penting untuk memastikan kolom komentar di media social yang sehat dan produktif. Komentar di platform media sosial dapat sangat berpengaruh pada tingkat partisipasi pengguna dan komunitas online. Dalam artikel ini, kita akan membahas pentingnya mengelola komentar di Facebook dan cara untuk melakukannya.&#xA;Komentar di Facebook dapat mempengaruhi tingkat partisipasi pengguna dan komunitas online. Jika komentar negatif atau spam dibiarkan tanpa dikontrol, Hal ini dapat menurunkan minat pengguna dan membuat lingkungan online tidak sehat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melindungi Akun Facebook Anda dengan fitur Facebook Protect</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melindungi-akun/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 15:30:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melindungi-akun/</guid>
      <description>Di era digital yang semakin berkembang, keamanan akun media sosial, khususnya Facebook, menjadi semakin krusial. Dengan lebih dari 2,8 miliar pengguna aktif bulanan, Facebook bukan hanya platform untuk terhubung dengan teman dan keluarga, tetapi juga menjadi target utama bagi para peretas dan penjahat siber. Akun Facebook kita menyimpan sejumlah besar informasi pribadi, mulai dari tanggal lahir hingga lokasi, foto-foto pribadi, dan bahkan informasi keuangan dalam beberapa kasus.&#xA;Menyadari pentingnya keamanan pengguna, Facebook telah mengembangkan serangkaian fitur keamanan, dengan yang terbaru dan paling komprehensif adalah Facebook Protect.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara mengunduh sound dan musik di tiktok</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunduh-sound/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 13:53:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunduh-sound/</guid>
      <description>TikTok adalah aplikasi media sosial yang berfokus pada pembuatan dan berbagi video musik. TikTok dibuat oleh perusahaan China, ByteDance. TikTok telah mendapatkan popularitas di seluruh dunia dan telah mendownload lebih dari satu miliar kali di Google Play Store.&#xA;TikTok memungkinkan pengguna untuk membuat video musik pendek dengan Durasi maksimal 15 detik. TikTok juga menyediakan berbagai fitur editing seperti penambahan efek suara, teks, dan sticker. TikTok juga memungkinkan pengguna untuk mengunduh video yang telah diunggah oleh pengguna lain.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Download Video TikTok Tanpa Watermark dengan dan tanpa aplikasi tambahan</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-download-video/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 15:58:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-download-video/</guid>
      <description>TikTok adalah sebuah aplikasi media sosial yang menyediakan platform untuk menonton dan menciptakan konten video pendek. TikTok dikembangkan oleh perusahaan China, ByteDance, dan telah tersedia di seluruh dunia sejak September 2016. TikTok telah menarik perhatian pengguna di seluruh dunia dan kini memiliki lebih dari 500 juta pengguna aktif bulanan. Aplikasi ini sangat populer di seluruh dunia dan telah diunduh lebih dari satu miliar kali di Google Play Store.&#xA;TikTok memungkinkan pengguna untuk mengunduh video yang mereka sukai, tetapi hanya dalam format GIF.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara melihat kata sandi instagram Tanpa Harus Reset Password</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-kata/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 15:40:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-kata/</guid>
      <description>Apakah Anda lupa password Instagram Anda? Jika Anda lupa password Instagram, ada beberapa hal yang dapat Anda lakukan selanjutnya. Pertama, Anda dapat mengatur ulang dengan mengetuk &amp;ldquo;Lupa password?&amp;rdquo; Di layar login. Kemudian, ikuti instruksi yang ada di layar untuk mengatur ulang.&#xA;Namun, jika Anda sudah login ke Instagram, Anda mungkin bertanya-tanya bagaimana cara melihat password Instagram Anda di aplikasi tanpa perlu mengatur ulang. Setelah semua, melihat password Instagram Anda adalah alternatif yang lebih baik daripada mengatur ulang.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Menghapus Akun Instagram Permanen dan Sementara: Panduan Lengkap</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghapus-akun/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2022 11:14:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghapus-akun/</guid>
      <description>Instagram adalah salah satu platform media sosial terpopuler di dunia, yang digunakan oleh jutaan orang setiap hari. Namun, meskipun sangat populer dan bermanfaat, terkadang ada kalanya seseorang ingin menghapus atau menonaktifkan akun Instagram mereka. Beberapa alasan yang mungkin membuat seseorang ingin melakukannya adalah karena keinginan untuk mengambil jeda dari media sosial, masalah privasi, atau karena akun tersebut tidak lagi digunakan.&#xA;Ada dua opsi utama yang tersedia untuk menghapus atau menonaktifkan akun Instagram Anda: menghapus akun secara permanen atau menonaktifkan akun sementara.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Membuat Akun Instagram Menggunakan HP Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuat-akun/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 11:29:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuat-akun/</guid>
      <description>Di saat sekarang, Instagram merupakan sosial media yang paling populer dan paling banyak digunakan di seluruh dunia. Negara Indonesia sendiri menjadi peringkat ke empat sebagai pendaftar akun instagram terbanyak, yaitu sekitar 56 juta pengguna aktif.&#xA;Pada peringkat ketiga ada negara India dengan 64 juta, di peringkat kedua ada negara Brazil dengan 66 juta pengguna dan di peringkat pertama ada Negara Amerika serikat dengan pengguna instagram berjumlah kurang lebih sekitar 110 juta user.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Follow Unfollow Instagram Orang Lain Dengan Cepat</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-follow-unfollow/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 11:27:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-follow-unfollow/</guid>
      <description>Instagram adalah salah satu platform media sosial yang paling populer dan banyak digunakan di seluruh dunia. Instagram sangat fokus pada konten visual, seperti foto dan video, yang membuatnya menjadi pilihan yang baik bagi pengguna yang ingin mengeksplorasi kreativitas mereka. Di Indonesia sendiri, jumlah pengguna Instagram mencapai sekitar 64 juta, baik yang masih aktif maupun yang tidak aktif.&#xA;Selain itu, banyak pengguna Instagram di Indonesia yang memanfaatkan platform ini untuk menghasilkan uang dengan menjual produk atau menawarkan jasa melalui Instagram.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mencoba layanan Baru Facebook Explore Feed</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/mencoba-layanan-baru/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 16:52:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/mencoba-layanan-baru/</guid>
      <description>Jika anda menggunakan aplikasi Facebook pada IOS, mungkin anda memperhatikan terdapat dua ikon baru menggantikan ikon lama yaitu ikon beranda toko dan sebuah ikon seperti gambar roket. kedua ikon tersebut adalah sebuah shorcut atau jalan pintas untuk membuka FAcebook marketplace dan Facebook Explore Feed&#xA;Menu Facebook marketplace rasanya sudah tidak asing lagi bagi anda dan pastinya anda sudah paham fungsi dan kegunaan nya, namun yang menarik perhatian bagi kami ialah Menu Facebook Explore Feed.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tips Mengamankan Akun Twitter Anda Dari Pembajakan</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-mengamankan-akun/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2017 16:55:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-mengamankan-akun/</guid>
      <description>Pernahkan anda mengalami saat melakukan login menggunakan akun twitter anda namun akun anda ternyata dalam keadaan terkunci dan anda tidak dapat membuat twet baru maupun mengecek pesan baru pada akun twitter anda, atau mungkin anda dapat mengakses akun anda namun terdapat aktivitas yang tidak anda kenali seperti puluhan twet spam yang anda tidak asalnya dari mana.&#xA;Jika hal ini pernah terjadi pada anda besar kemungkinan bahwa akun twitter anda telah dibajak oleh orang orang yang tidak bertanggung jawab</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melihat Orang Yang Melihat FB Kita (Plugin Dan Source Code)</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-orang/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 17:17:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-orang/</guid>
      <description>Jika Anda seorang yang cukup aktif menggunakan social media tentunya anda sudah tidak asing lagi dengan yang namanya Facebook. Facebook pertamakali diluncurkan pada 4 Februari tahun 2004 oleh Mark Zuckerberg Bersama dengan beberapa Teman kuliahnya.&#xA;Sejarah Facebook Pada Awal pertamakali berdiri layanan facebook dikhususkan hanya untuk kalangan terbatas yaitu hanya untuk mereka yang berstatus Mahasiswa dari Universitas Harvard atau kalangan teman teman perkuliahan dari mark Zuckerberg&#xA;Namun seiring waktu, sambutan para pengguna Facebook pun cukup positif sehingga Layanan Facebook pun berkembang dari yang awal mulanya dikhususkan Kepada Murid/mahasiswa Harvard university, meluas kebeberapa perguruan tinggi lainnya di amerika antara lain stanford University, Ivy League School dan beberapa institusi pendidikan di Wilayah boston.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
