<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>facebook on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/facebook/</link>
    <description>Recent content in facebook on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Dec 2022 17:51:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/facebook/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menonaktifkan Komentar di Postingan Facebook</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-menonaktifkan/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 17:51:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-menonaktifkan/</guid>
      <description>Mengelola komentar dan video di Facebook sangat penting untuk memastikan kolom komentar di media social yang sehat dan produktif. Komentar di platform media sosial dapat sangat berpengaruh pada tingkat partisipasi pengguna dan komunitas online. Dalam artikel ini, kita akan membahas pentingnya mengelola komentar di Facebook dan cara untuk melakukannya.&#xA;Komentar di Facebook dapat mempengaruhi tingkat partisipasi pengguna dan komunitas online. Jika komentar negatif atau spam dibiarkan tanpa dikontrol, Hal ini dapat menurunkan minat pengguna dan membuat lingkungan online tidak sehat.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melindungi Akun Facebook Anda dengan fitur Facebook Protect</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melindungi-akun/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 15:30:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melindungi-akun/</guid>
      <description>Di era digital yang semakin berkembang, keamanan akun media sosial, khususnya Facebook, menjadi semakin krusial. Dengan lebih dari 2,8 miliar pengguna aktif bulanan, Facebook bukan hanya platform untuk terhubung dengan teman dan keluarga, tetapi juga menjadi target utama bagi para peretas dan penjahat siber. Akun Facebook kita menyimpan sejumlah besar informasi pribadi, mulai dari tanggal lahir hingga lokasi, foto-foto pribadi, dan bahkan informasi keuangan dalam beberapa kasus.&#xA;Menyadari pentingnya keamanan pengguna, Facebook telah mengembangkan serangkaian fitur keamanan, dengan yang terbaru dan paling komprehensif adalah Facebook Protect.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mencoba layanan Baru Facebook Explore Feed</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/mencoba-layanan-baru/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 16:52:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/mencoba-layanan-baru/</guid>
      <description>Jika anda menggunakan aplikasi Facebook pada IOS, mungkin anda memperhatikan terdapat dua ikon baru menggantikan ikon lama yaitu ikon beranda toko dan sebuah ikon seperti gambar roket. kedua ikon tersebut adalah sebuah shorcut atau jalan pintas untuk membuka FAcebook marketplace dan Facebook Explore Feed&#xA;Menu Facebook marketplace rasanya sudah tidak asing lagi bagi anda dan pastinya anda sudah paham fungsi dan kegunaan nya, namun yang menarik perhatian bagi kami ialah Menu Facebook Explore Feed.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melihat Orang Yang Melihat FB Kita (Plugin Dan Source Code)</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-orang/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 17:17:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melihat-orang/</guid>
      <description>Jika Anda seorang yang cukup aktif menggunakan social media tentunya anda sudah tidak asing lagi dengan yang namanya Facebook. Facebook pertamakali diluncurkan pada 4 Februari tahun 2004 oleh Mark Zuckerberg Bersama dengan beberapa Teman kuliahnya.&#xA;Sejarah Facebook Pada Awal pertamakali berdiri layanan facebook dikhususkan hanya untuk kalangan terbatas yaitu hanya untuk mereka yang berstatus Mahasiswa dari Universitas Harvard atau kalangan teman teman perkuliahan dari mark Zuckerberg&#xA;Namun seiring waktu, sambutan para pengguna Facebook pun cukup positif sehingga Layanan Facebook pun berkembang dari yang awal mulanya dikhususkan Kepada Murid/mahasiswa Harvard university, meluas kebeberapa perguruan tinggi lainnya di amerika antara lain stanford University, Ivy League School dan beberapa institusi pendidikan di Wilayah boston.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
