<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>youtube on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/youtube/</link>
    <description>Recent content in youtube on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Dec 2022 19:13:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/youtube/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Mengunduh Video YouTube yang Gampang dan Cepat</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunduh-video/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 19:13:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunduh-video/</guid>
      <description>Youtube adalah situs web berbagi video yang sangat populer di seluruh dunia. Sejak pertama kali dibuat tahun 2005, situs ini telah menjadi salah satu media sosial terbesar di dunia. Berbagai jenis video dapat ditemukan di Youtube, mulai dari musik, video lucu, video tutorial, dan masih banyak lagi. YouTube telah menjadi salah satu platform yang paling populer untuk menyelenggarakan streaming.&#xA;Dengan YouTube, pengguna dapat dengan mudah membuat acara langsung dan menyebarkannya ke publik.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara live streaming youtube Dengan PC Dan Aplikasi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-live-streaming/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 09:36:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-live-streaming/</guid>
      <description>Apakah Anda tertarik untuk menyaksikan live streaming dari YouTube? Jika iya, maka Anda berada di tempat yang tepat. Kali ini, kami akan memberi tahu Anda cara live streaming dari YouTube. Siapapun dapat menonton live streaming dari YouTube. Namun, jika Anda ingin menonton live streaming dari YouTube, maka Anda perlu memiliki akun Google+ atau YouTube.&#xA;Selain itu, Anda juga perlu memiliki sebuah channel YouTube untuk dapat menonton live streaming dari YouTube. Jika Anda belum memiliki channel YouTube, maka Anda bisa buat channel YouTube dengan cara mendaftar di situs web resmi YouTube.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
