<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>internet on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/internet/</link>
    <description>Recent content in internet on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Apr 2023 20:19:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/internet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Solusi Mudah: WiFi Tersambung di Android tapi Tidak Ada Akses Internet</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/solusi-mudah-wifi/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 20:19:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/solusi-mudah-wifi/</guid>
      <description>Jika Anda sering mengalami masalah koneksi internet di perangkat Android, maka artikel ini dapat membantu Anda untuk memperbaikinya. Masalah koneksi internet di Android adalah masalah yang cukup umum terjadi dan dapat terjadi pada semua jenis perangkat Android, seperti smartphone dan tablet.&#xA;Artikel ini akan membahas beberapa penyebab dan solusi untuk masalah koneksi internet di perangkat Android. Dalam artikel ini, kami akan membahas beberapa cara untuk memperbaiki masalah koneksi internet di perangkat Android Anda dengan mudah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mencegah Virus dan Malware di Internet: Tips dan Trik yang Perlu Anda Ketahui </title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mencegah-virus/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Jan 2023 19:55:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mencegah-virus/</guid>
      <description>Komputer virus dapat dengan mudah menyebar melalui jaringan Internet dan email, yang berpotensi menyebabkan kerusakan besar pada data, file, dan hard drive komputer. Biasanya, bentuk penyebaran virus melalui hyperlink, pop-up, atau lampiran email berupa gambar, kartu ucapan, atau file audio atau video. Namun, virus juga bisa disebarkan melalui aplikasi berbayar atau unduhan gratis, yang bisa menyebabkan kerusakan pada sistem operasi komputer.&#xA;Virus di komputer dapat berupa berbagai macam file berbahaya seperti Worm, Kuda Troya, Spyware, dan malware.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mengenal Manfaat Cache dan Bagaimana Cara Membersihkan browser Cache</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/mengenal-manfaat-cache/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 15:25:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/mengenal-manfaat-cache/</guid>
      <description>Cache dan cookies adalah dua teknologi yang digunakan oleh browser web untuk menyimpan informasi di komputer pengguna. Cache menyimpan informasi yang telah Anda gunakan, sehingga Anda dapat mengaksesnya dengan lebih cepat. Cookies disimpan di browser Anda dan memungkinkan situs web untuk menyimpan informasi tertentu tentang Anda. Ini dapat digunakan untuk menyimpan informasi login, preferensi situs web, dan banyak lagi. Cache dan cookies memungkinkan pengalaman browsing yang lebih cepat dan lebih mudah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara membatasi pengguna wifi indihome (Blokir Via MAC blacklist,Whitelist dan Max user)</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-membatasi-pengguna/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 18:41:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-membatasi-pengguna/</guid>
      <description>Indihome merupakan layanan Internet berkecepatan tinggi yang ditawarkan oleh Telkom Indonesia. Indihome menawarkan layanan Wifi yang handal dan cepat untuk menghubungkan berbagai perangkat komputer, laptop, smartphone, dan tablet ke internet. Ini memungkinkan Anda untuk mengakses internet dari mana saja di rumah Anda dan menikmati konten dan layanan yang terhubung. Layanan ini dilengkapi dengan berbagai fitur keamanan untuk melindungi Anda dan jaringan Anda dari serangan berbahaya. Dengan Indihome, Anda dapat menikmati akses internet yang cepat, aman, dan andal.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara membuka isolir indihome (Wifi Dan Lan) via Call Center dan internet tunelling</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuka-isolir/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 15:42:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuka-isolir/</guid>
      <description>IndiHome, layanan internet fiber optik terkemuka dari Telkom Indonesia, terkadang menghadapi masalah isolir atau pemutusan layanan yang dapat mengganggu konektivitas pelanggan. Artikel ini akan membahas secara mendalam cara-cara untuk mengatasi isolir IndiHome, baik melalui metode resmi maupun alternatif.&#xA;Memahami Isolir IndiHome: Penyebab dan Dampak Isolir IndiHome adalah proses penonaktifan sementara layanan internet fiber, UseeTV, dan telepon rumah. Beberapa penyebab umum isolir IndiHome meliputi:&#xA;Tunggakan pembayaran tagihan IndiHome Pelanggaran terhadap Syarat dan Ketentuan (Terms of Service) IndiHome Permintaan pemutusan layanan dari pelanggan Maintenance atau perbaikan jaringan fiber optik IndiHome Dampak isolir IndiHome:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengunduh Video YouTube yang Gampang dan Cepat</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunduh-video/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 19:13:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengunduh-video/</guid>
      <description>Youtube adalah situs web berbagi video yang sangat populer di seluruh dunia. Sejak pertama kali dibuat tahun 2005, situs ini telah menjadi salah satu media sosial terbesar di dunia. Berbagai jenis video dapat ditemukan di Youtube, mulai dari musik, video lucu, video tutorial, dan masih banyak lagi. YouTube telah menjadi salah satu platform yang paling populer untuk menyelenggarakan streaming.&#xA;Dengan YouTube, pengguna dapat dengan mudah membuat acara langsung dan menyebarkannya ke publik.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Cara Melihat FUP Indihome</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-cara/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 17:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-cara/</guid>
      <description>Indihome adalah layanan internet yang menyediakan koneksi broadband berkecepatan tinggi dengan berbagai kelebihan. Namun, seperti layanan internet lainnya, Indihome dibatasi oleh FUP (Fair Usage Policy). FUP adalah aturan khusus yang diterapkan untuk memastikan bahwa semua pengguna mendapatkan akses yang adil ke layanan internet.&#xA;FUP adalah singkatan dari Fair Usage Policy, yang merupakan sebuah aturan yang diterapkan oleh penyedia layanan internet untuk memastikan bahwa pelanggan mendapatkan layanan internet yang adil dan berkualitas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara stop berlangganan indihome Dengan Mudah Dan Praktis</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-stop-berlangganan/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 14:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-stop-berlangganan/</guid>
      <description>Indihome merupakan layanan internet yang ditawarkan oleh Telkom yang menyediakan akses internet, layanan televisi kabel, dan telepon rumah. Layanan ini sangat populer di Indonesia karena kualitas jaringannya yang stabil dan keuntungan yang ditawarkan.&#xA;Namun, ada kalanya pelanggan ingin berhenti berlangganan Indihome. Mungkin karena alasan biaya atau karena ingin beralih ke provider lain. Dalam artikel ini, kami akan memberikan panduan lengkap tentang cara stop berlangganan Indihome dengan mudah dan praktis.&#xA;Untuk berhenti berlangganan Indihome, ada beberapa hal yang perlu diperhatikan.</description>
    </item>
    <item>
      <title> RCP WiFi Berjangkauan 100 Km </title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/rcp-wifi-berjangkauan/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 11:52:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/rcp-wifi-berjangkauan/</guid>
      <description>RCP (rural connectivity platform) diusulkan Intel demi mengatasi lambatnya akses internet di daerah rural. Kini sinyalnya bisa ditembakkan hingga jarak 100 km. Solusi yang murah dan efisien.&#xA;Wireless internet broadband telah menjadi kebutuhan penting. Untuk urusan yang satu ini beragam teknologi telah ditelurkan, seperti WiMax (802.16) dan LTE yang kini sedang banyak dibicarakan. WiMax dan LTE yang termasuk 4G terbilang jitu dalam membangun solusi wireless broadband.&#xA;Tapi jangan puas dulu, implementasi WiMax dan LTE nyatanya tak begitu mudah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tips dan Cara Memblokir Situs Dewasa Dan Konten Bermuatan Negatif</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-dan-cara-blokir-situs/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 18:15:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-dan-cara-blokir-situs/</guid>
      <description>Seperti yang anda ketahui perkembangan dunia maya dewasa ini sangat lah pesat, terlebih setelah memasuki milenium baru atau memasuki awal tahun. jika sebelumnya akses dunia internet terbatas pada Hardware dan provider tertentu yang tidak semua orang mempunyai akses, namun saat ini hampir semua masyarakat mengenal dunia internet dimana dengan cepat kita dapat mendapatkan informasi apapun dimana pun dan kapan saja selama tersedia akses internet&#xA;Saat ini dunia maya dapat diakses dengan sangat mudah dan relatif cukup murah, Hampir semua masyarakat menggunakan ponsel pintar atau smartphone dan jalur data yang ditawarkan para penyedia akses internet pun beragam.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengetahui Password Wifi di Android dan Windows</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengetahui-password/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Oct 2018 14:40:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengetahui-password/</guid>
      <description>Perlu kata sandi Wi-Fi atau mungkin Pernah lupa password wifi untuk wireless akses point ? Mungkin anda sedang mengunjungi rumah teman, dan Anda ingin mengetahui password wifi tetangga yang belum terhubung. Atau laptop Anda terhubung ke jaringan internet via wifi yang ada, namun ponsel Anda tidak.&#xA;Memang terdapat cara mengetahui password wifi secara nirkabel antar perangkat, tetapi jika itu bukan pilihan, berikut Cara Melihat Password Wifi Yang Terkunci dari perangkat Anda yang sudah terhubung Wifi adalah salah satu fitur konektivitas wireless yang secara standar tersedia di tiap perangkat android, termasuk di HP</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hal Hal Penting Dan Mendasar Dalam Merancang Sebuah Jaringan Koneksi WAN</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/hal-hal-penting/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 14:52:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/hal-hal-penting/</guid>
      <description>Perancangan yang matang Dan Manajemen yang pintar dalam mengatur Koneksi WAN Atau sering disingkat Wide area network amatlah penting diperhatikan jika komunikasi data yang anda lakukan sangat kritis. Untuk itu, rencanakan dengan teliti koneksi WAN apa yang akan anda gunakan sebelum terlanjur berinvestasi.&#xA;Koneksi WAN adalah jaringan komunikasi yang menghubungkan jaringan lokal (LAN) di berbagai lokasi geografis. Koneksi WAN dapat menghubungkan LAN di seluruh dunia, atau hanya beberapa LAN yang berdekatan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Single voucher Xl internet Semakin Manjakan Para Pelanggannya</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/single-voucher-xl/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 16:24:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/single-voucher-xl/</guid>
      <description>Demi memuaskan konsumen dan memenangkan kompetisi antar prepaid brand, operator menggelar komunikasi single voucher. Dukungan Intelligent Network (IN) yang berkualitas menjadi kunci suksesnya.&#xA;Menurut ACNielsen Indonesia, sepanjang 2007 yang lalu, tiga operator besar, seperti Telkomsel, Indosat dan XL, menggelontorkan biaya beriklan di media lebih dari Rp 200 milyar. Angka ini termasuk fantastis saat rata-rata industri hanya menyisihkan anggaran beriklan di bawah Rp 200 milyar.&#xA;Tapi hasil yang didapat pun bisa membuat operator tersenyum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>[Centos] Cara Mudah Install Squid Proxy Dengan Script Auto Install</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/centos-cara-mudah/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 16:29:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/centos-cara-mudah/</guid>
      <description>Artikel ini akan menunjukkan cara Install Squid Proxy di centos 5 dan mengkonfigurasi Firefox dan Chrome untuk menggunakannya.&#xA;Squid Proxy server Squid adalah proxy caching berfitur lengkap yang mendukung HTTP, HTTPS, FTP, dan protokol jaringan utama lainnya. Ini dapat digunakan untuk mempercepat server web dengan menyimpan kueri berulang, memfilter lalu lintas web, dan mendapatkan akses ke konten yang dibatasi secara geografis.&#xA;Squid Proxy Adalah software dengan lisensi open source gratisan yang menawarkan beragam keunggulan diantaranya adalah multi platform,full control terhadap berbagai aspek yang ditawarkan oleh squid, sanggup melakukan filter terhadap trafic yang dihandle, suport mengolah lalu lintas bermacam macam internet protokol seperti HTTPS,FTP dan beragam keunggulan lain nya dibandingkan dengan software proxy lain nya.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Browsing Cepat Tanpa Loading Menggunakan Google Web Accelerator</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/browsing-cepat-tanpa/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Oct 2017 18:35:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/browsing-cepat-tanpa/</guid>
      <description>Google kembali beraksi lagi. Kali ini perusahaan tersebut telah merilis aplikasi bernama Google Web Accelerator. Dan dari namanya, anda bisa langsung menebak fungsinya.&#xA;Fakta Tentang Google Web Accelerator Google telah meluncurkan aplikasi baru untuk meningkatkan kecepatan pengiriman halaman web. Seperti biasanya, kritikus dengan cepat melihat maksud lain yang dicari, pelanggaran privasi dan masalah keamanan. Jadi, bagaimana sebenarnya gebrakan Google kali ini ?&#xA;Apakah Google Web Accelerator dan Bagaimana Itu Bisa Membantu Saya ?</description>
    </item>
    <item>
      <title>XL Manjakan Para Pelanggan Dengan Luncurkan Internet Berkecepatan Tinggi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/xl-manjakan-para/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 18:32:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/xl-manjakan-para/</guid>
      <description>Ketika pintu untuk masuk ke internet mulai dibuka bagi publik di tahun 1994, dunia pun langsung berubah. Hidup terasa lebih etisien, meskipun waktu itu Internet Berkecepatan Tinggi baru bisa diakses menggunakan komputer desktop dan modem dial-up dengan kecepatan hanya 2400 bps.&#xA;Mungkin dampak yang langsung terasa adalah berkurangnya kebutuhan mengirimkan surat melalui pos, karena orang kini dapat mengirimkan pesan elektronis tanpa braya kepada pemakai Internet lainnya. E-mail adalah ukiHer applicahorf pertama di Internet.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
