<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>mp3 on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/mp3/</link>
    <description>Recent content in mp3 on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Thu, 10 Nov 2022 19:24:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/mp3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara mudah mencari judul lagu dengan suara</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-mencari/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 19:24:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-mencari/</guid>
      <description>Cari lagu dengan menggunakan suara Anda bisa menjadi cara yang bagus untuk menemukan lagu-lagu yang Anda sukai. Melalui penelitian, Anda bisa menemukan beberapa aplikasi yang akan membantu Anda dalam hal ini. Selain itu, Anda bisa menemukan beberapa tips yang akan membantu Anda dalam mencari lagu dengan menggunakan suara Anda.&#xA;Aplikasi mencari lagu dengan suara Beberapa aplikasi yang dapat Anda gunakan untuk mencari lagu dengan menggunakan suara Anda adalah sebagai berikut:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Menyusun Rapi Koleksi MP3 Menggunakan Windows Media Player</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/menyusun-rapi-koleksi/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jul 2018 15:32:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/menyusun-rapi-koleksi/</guid>
      <description>Anda punya CD audio yang berisi lagu kesukaan ? Ingin anda jadikan MP3 atau WMA agar dapat didengarkan di iPod atau di MP3 player milik anda ? Jika anda membutuhkan semua proses itu, gunakan saja Windows Media Player 10 anda.&#xA;Lagu anda dapat di rip dengan cukup banyak pilihan kualitas. Namun tidak hanya itu, anda juga dapat memberi judul untuk semua lagu tersebut secara otomatis, beserta gambar cover albumnya asalkan ada koneksi Internet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mudah Ripping CD ke MP3 (Kopi Mp3 Dari CD)</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-ripping/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 15:42:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-ripping/</guid>
      <description>Bila anda ingin mengubah format koleksi CD anda ke dalam bentuk MP3 agar mudah didengar di Komputer, cobalah untuk menggunakan software audio extractor ini. Selain sangat mudah penggunaannya, anda juga dapat memberikan identitas yang lengkap pada lagu yang akan di Ripping.&#xA;Jalankan Aplikasi MP3 Extractor Setelah menginstal program audio extractor yang telah kami sediakan ini, jalankan program tersebut. Masukkan CD lagu anda, kemudian pada daftar lagu yang muncul, pilih yang mana saja yang akan di rubah.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
