<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>zoom on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/zoom/</link>
    <description>Recent content in zoom on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Nov 2022 15:42:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/zoom/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara mengganti background zoom</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengganti-background/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 15:42:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengganti-background/</guid>
      <description>Zoom adalah aplikasi yang memungkinkan Anda untuk melakukan videoconferencing, teleconferencing, dan web conferencing. Aplikasi ini juga dapat digunakan untuk mengunduh dan mengupload file, mengirimkan pesan teks, dan berbagi layar. Zoom dapat diunduh secara gratis untuk PC, Mac, dan perangkat seluler.&#xA;Fitur, tarif Dan layanan Zoom Layanan utama yg disediakan oleh Zoom ialah memungkinkan Anda untuk melakukan video call, conference, dan webinar. Aplikasi ini tersedia untuk berbagai perangkat seperti PC, laptop, smartphone, dan tablet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mudah membuat link zoom meeting</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-membuat/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 14:12:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mudah-membuat/</guid>
      <description>Zoom merupakan aplikasi yang sangat berguna bagi para profesional ataupun individu yang ingin melakukan pertemuan video secara online. Aplikasi ini memiliki berbagai fitur yang memudahkan pengguna dalam melakukan pertemuan, seperti perekaman pertemuan, pembagian layar, dan lain-lain. Selain itu, Zoom juga memiliki kemampuan untuk digunakan pada berbagai perangkat seperti smartphone, tablet, komputer, maupun laptop.&#xA;Link meeting Zoom adalah fitur yang memungkinkan Anda untuk mengundang orang lain untuk bergabung dalam pertemuan video yang Anda buat.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
