<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>multimedia on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/multimedia/</link>
    <description>Recent content in multimedia on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Nov 2022 14:54:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/multimedia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Mengubah Foto Ke Jpg Dengan Dan Tanpa Aplikasi Tambahan</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengubah-foto/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 14:54:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengubah-foto/</guid>
      <description>JPG atau JPEG adalah sebuah format gambar yang digunakan secara luas dalam dunia digital. Format ini dikembangkan oleh Joint Photographic Experts Group pada tahun 1992 dan sejak saat itu telah menjadi pilihan utama bagi para pengguna untuk menyimpan gambar-gambar digital.&#xA;Salah satu keunggulan utama dari JPG adalah ukurannya yang kecil, sehingga dapat menghemat ruang penyimpanan di komputer atau perangkat lain. Format ini juga mampu menyimpan jumlah warna yang sangat besar, sehingga cocok untuk digunakan dalam menyimpan foto-foto digital yang memiliki banyak detil warna.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menonton Film di Telegram: Cara, Kelebihan, Kekurangan, dan Tips</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mencari-dan/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 19:22:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mencari-dan/</guid>
      <description>Telegram adalah aplikasi perpesanan yang sangat populer di Indonesia. Selain digunakan untuk mengirim dan menerima pesan, gambar, video, dan lainnya, Telegram juga memiliki fitur yang berguna seperti bot, grup, dan channel. Salah satu fitur unik dari Telegram adalah Anda dapat menonton film langsung dari aplikasi ini. Fitur ini membuat Telegram menjadi pilihan yang baik bagi para pencinta film yang mencari cara mudah untuk menonton film.&#xA;Artikel ini akan memberikan panduan tentang cara menemukan dan menonton film di Telegram.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
