<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>baterai on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/baterai/</link>
    <description>Recent content in baterai on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Jul 2022 16:38:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/baterai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kenapa HP tidak bisa di-charge saat hidup? Solusi dan Penyebabnya</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/kenapa-ponsel-hanya/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jul 2022 16:38:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/kenapa-ponsel-hanya/</guid>
      <description>Kamu sedang asyik berbincang dengan temanmu atau menonton film di layar ponselmu, tetapi batre hanya tinggal 3%. Anda harus mengisi daya batere segera, tetapi saat kabel charging di colokkan pada port pengisian daya, ponselmu tidak bisa diisi daya.&#xA;Pengisian daya hanya bisa dilakukan saat ponsel dalam keadaan mati total. Hal ini tentu sangat menjengkelkan dan timbul pertanyaan, Kenapa hp tidak bisa di cas saat keadaan hidup?&#xA;Hal ini dapat sangat menjengkelkan, terutama jika Anda membutuhkan ponsel untuk segera digunakan.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tips berguna Agar Ponsel CDMA Tidak Cepat Panas</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-berguna-agar/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 13:33:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-berguna-agar/</guid>
      <description>Program tarif murah yang sudah lama ditawarkan oleh operator CDMA membuat Anda susah berpaling untuk menelepon nomor lokal via kartu CDMA. Ada yang menawarkan tarif bicara Rp 1000 per jam, Rp 1000 per hari hingga hitungan menit saja.&#xA;Tinggal pilih deh. Hanya saja nih, saking murahnya, Anda jadi sering menelepon kelewat lama. Gak peduli sedang pacaran atau hanya iseng saja ngomongin orang lain. Dan tanpa sadar, ponsel yang dipakai lebih dari setengah jam itu mulai terasa panas di telinga.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Menghemat Baterai iPhone dan Android: 25&#43; Tips dan Trik Terbaru 2024</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 17:02:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/tips-menghemat-baterai/</guid>
      <description>Dalam era digital ini, smartphone telah menjadi perpanjangan dari diri kita. Namun, masalah umum yang dihadapi pengguna iPhone dan Android adalah baterai yang cepat habis. Artikel ini akan membahas secara komprehensif cara menghemat baterai smartphone, memperpanjang umur baterai, dan mengoptimalkan penggunaan daya pada perangkat iOS dan Android Anda.&#xA;Mengapa Menghemat Baterai Smartphone Penting? Baterai smartphone, terutama pada iPhone, iPad, dan banyak perangkat Android modern, tidak dapat dengan mudah diganti oleh pengguna biasa.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
