<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>proxl on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/proxl/</link>
    <description>Recent content in proxl on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Feb 2018 16:24:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/proxl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Single voucher Xl internet Semakin Manjakan Para Pelanggannya</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/single-voucher-xl/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 16:24:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/single-voucher-xl/</guid>
      <description>Demi memuaskan konsumen dan memenangkan kompetisi antar prepaid brand, operator menggelar komunikasi single voucher. Dukungan Intelligent Network (IN) yang berkualitas menjadi kunci suksesnya.&#xA;Menurut ACNielsen Indonesia, sepanjang 2007 yang lalu, tiga operator besar, seperti Telkomsel, Indosat dan XL, menggelontorkan biaya beriklan di media lebih dari Rp 200 milyar. Angka ini termasuk fantastis saat rata-rata industri hanya menyisihkan anggaran beriklan di bawah Rp 200 milyar.&#xA;Tapi hasil yang didapat pun bisa membuat operator tersenyum.</description>
    </item>
    <item>
      <title>XL Manjakan Para Pelanggan Dengan Luncurkan Internet Berkecepatan Tinggi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/xl-manjakan-para/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 18:32:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/xl-manjakan-para/</guid>
      <description>Ketika pintu untuk masuk ke internet mulai dibuka bagi publik di tahun 1994, dunia pun langsung berubah. Hidup terasa lebih etisien, meskipun waktu itu Internet Berkecepatan Tinggi baru bisa diakses menggunakan komputer desktop dan modem dial-up dengan kecepatan hanya 2400 bps.&#xA;Mungkin dampak yang langsung terasa adalah berkurangnya kebutuhan mengirimkan surat melalui pos, karena orang kini dapat mengirimkan pesan elektronis tanpa braya kepada pemakai Internet lainnya. E-mail adalah ukiHer applicahorf pertama di Internet.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
