<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>chrome on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/chrome/</link>
    <description>Recent content in chrome on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Dec 2022 15:25:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/chrome/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mengenal Manfaat Cache dan Bagaimana Cara Membersihkan browser Cache</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/mengenal-manfaat-cache/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 15:25:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/mengenal-manfaat-cache/</guid>
      <description>Cache dan cookies adalah dua teknologi yang digunakan oleh browser web untuk menyimpan informasi di komputer pengguna. Cache menyimpan informasi yang telah Anda gunakan, sehingga Anda dapat mengaksesnya dengan lebih cepat. Cookies disimpan di browser Anda dan memungkinkan situs web untuk menyimpan informasi tertentu tentang Anda. Ini dapat digunakan untuk menyimpan informasi login, preferensi situs web, dan banyak lagi. Cache dan cookies memungkinkan pengalaman browsing yang lebih cepat dan lebih mudah.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Cepat dan Mudah Mengaktifkan Dark Mode di Google </title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-cepat-dan/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 13:51:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-cepat-dan/</guid>
      <description>Mode Gelap di Google telah hadir di Indonesia. Ini adalah fitur yang memungkinkan pengguna untuk menghemat data dan baterai saat mereka menggunakan aplikasi Google seperti Gmail, YouTube, dan lain-lain. Mode Gelap di Google tersedia di perangkat Android 5.0 (Lollipop) atau yang lebih baru.&#xA;Mode Gelap di Google berfungsi dengan mengubah warna latar belakang dari putih ke hitam. Hal ini memungkinkan layar untuk mengambil lebih sedikit daya. Layar hitam menghabiskan lebih sedikit daya daripada warna putih karena layar dioptimalkan untuk menampilkan warna hitam.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
