<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>feature on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/feature/</link>
    <description>Recent content in feature on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Oct 2018 14:40:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/feature/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Mengetahui Password Wifi di Android dan Windows</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengetahui-password/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Oct 2018 14:40:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengetahui-password/</guid>
      <description>Perlu kata sandi Wi-Fi atau mungkin Pernah lupa password wifi untuk wireless akses point ? Mungkin anda sedang mengunjungi rumah teman, dan Anda ingin mengetahui password wifi tetangga yang belum terhubung. Atau laptop Anda terhubung ke jaringan internet via wifi yang ada, namun ponsel Anda tidak.&#xA;Memang terdapat cara mengetahui password wifi secara nirkabel antar perangkat, tetapi jika itu bukan pilihan, berikut Cara Melihat Password Wifi Yang Terkunci dari perangkat Anda yang sudah terhubung Wifi adalah salah satu fitur konektivitas wireless yang secara standar tersedia di tiap perangkat android, termasuk di HP</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Melacak Hp Yang Hilang Dengan Mudah Tanpa Aplikasi</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-melacak-hp/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2017 17:12:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-melacak-hp/</guid>
      <description>Perasaan tidak aman dan khawatir tentang data-data penting yang terdapat di dalam HP yang hilang adalah hal yang wajar. Untungnya, saat ini ada beberapa cara untuk melacak lokasi keberadaan HP Anda dengan menggunakan fitur &amp;ldquo;Find My Device&amp;rdquo; atau &amp;ldquo;Cari Perangkat Saya&amp;rdquo;.&#xA;Ponsel pintar seperti Apple memiliki fitur melacak HP yang hilang yang cukup canggih, yaitu fitur &amp;ldquo;Find My Phone&amp;rdquo; yang cukup ampuh untuk melacak lokasi terakhir dari HP Anda. Namun, tahukah Anda bahwa pengguna smartphone dengan sistem operasi Android juga memiliki fitur yang serupa namun seringkali terlupakan oleh pengguna?</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
