<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>indihome on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/indihome/</link>
    <description>Recent content in indihome on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Dec 2022 18:41:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/indihome/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara membatasi pengguna wifi indihome (Blokir Via MAC blacklist,Whitelist dan Max user)</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-membatasi-pengguna/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 18:41:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-membatasi-pengguna/</guid>
      <description>Indihome merupakan layanan Internet berkecepatan tinggi yang ditawarkan oleh Telkom Indonesia. Indihome menawarkan layanan Wifi yang handal dan cepat untuk menghubungkan berbagai perangkat komputer, laptop, smartphone, dan tablet ke internet. Ini memungkinkan Anda untuk mengakses internet dari mana saja di rumah Anda dan menikmati konten dan layanan yang terhubung. Layanan ini dilengkapi dengan berbagai fitur keamanan untuk melindungi Anda dan jaringan Anda dari serangan berbahaya. Dengan Indihome, Anda dapat menikmati akses internet yang cepat, aman, dan andal.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara membuka isolir indihome (Wifi Dan Lan) via Call Center dan internet tunelling</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuka-isolir/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 15:42:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-membuka-isolir/</guid>
      <description>IndiHome, layanan internet fiber optik terkemuka dari Telkom Indonesia, terkadang menghadapi masalah isolir atau pemutusan layanan yang dapat mengganggu konektivitas pelanggan. Artikel ini akan membahas secara mendalam cara-cara untuk mengatasi isolir IndiHome, baik melalui metode resmi maupun alternatif.&#xA;Memahami Isolir IndiHome: Penyebab dan Dampak Isolir IndiHome adalah proses penonaktifan sementara layanan internet fiber, UseeTV, dan telepon rumah. Beberapa penyebab umum isolir IndiHome meliputi:&#xA;Tunggakan pembayaran tagihan IndiHome Pelanggaran terhadap Syarat dan Ketentuan (Terms of Service) IndiHome Permintaan pemutusan layanan dari pelanggan Maintenance atau perbaikan jaringan fiber optik IndiHome Dampak isolir IndiHome:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap: Langkah-langkah Mengecek Tagihan Pembayaran IndiHome</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/langkah-langkah-mengecek/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 21:26:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/langkah-langkah-mengecek/</guid>
      <description>Halo sobat teknologi! Kamu pengguna IndiHome? Pastinya nggak mau dong ketinggalan bayar tagihan dan internetnya tiba-tiba mati. Tenang, artikel ini bakal kasih tau kamu cara-cara gampang buat ngecek tagihan IndiHome. Yuk, simak sampai habis!&#xA;Daftar Isi Kenapa Sih Harus Rajin Cek Tagihan? Cara 1: Pakai Aplikasi MyIndiHome Cara 2: Lewat Website IndiHome Cara 3: Kirim SMS Cara 4: Telepon Call Center Cara 5: Chat di Media Sosial Cara 6: Cek via Email Cara 7: Pakai Aplikasi LinkAja Tips Jitu Hindari Masalah Tagihan Tanya-Jawab Seputar Tagihan IndiHome Kenapa Sih Harus Rajin Cek Tagihan?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Panduan Lengkap Cara Melihat FUP Indihome</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-cara/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 17:20:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/panduan-lengkap-cara/</guid>
      <description>Indihome adalah layanan internet yang menyediakan koneksi broadband berkecepatan tinggi dengan berbagai kelebihan. Namun, seperti layanan internet lainnya, Indihome dibatasi oleh FUP (Fair Usage Policy). FUP adalah aturan khusus yang diterapkan untuk memastikan bahwa semua pengguna mendapatkan akses yang adil ke layanan internet.&#xA;FUP adalah singkatan dari Fair Usage Policy, yang merupakan sebuah aturan yang diterapkan oleh penyedia layanan internet untuk memastikan bahwa pelanggan mendapatkan layanan internet yang adil dan berkualitas.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
