<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>suara on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/suara/</link>
    <description>Recent content in suara on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Mar 2022 21:46:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/suara/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aplikasi Pengubah Suara Terbaik Untuk IOS Dan Android</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-pengubah-suara/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 21:46:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/aplikasi-pengubah-suara/</guid>
      <description>Aplikasi pengubah suara untuk perangkat Android dan iOS telah terbukti cukup banyak diminati oleh user diseluruh dunia, dari segala lapisan umur dan sosial.&#xA;Cara kerja dari Aplikasi pengubah suara yang banyak beredar di internet sebenarnya cukup sederhana. Anda cukup merekam suara Anda sendiri atau orang lain. Kemudian, dengan bantuan aplikasi ini, User tinggal membuat perubahan menggunakan efek suara yang diinginkan.&#xA;Aplikasi pengubah suara yang ada di pasaran memiliki banyak fitur dan efek suara yang beragam, mulai dari suara kartun hingga terdengar seperti selebriti, robot, wanita dan banyak lagi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan Android Sound Amplifier</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-android/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 12:09:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-android/</guid>
      <description>Google resmi meluncurkan sistem operasi terbaru mereka, yaitu OS Android 10. Ini kali pertama google menggunakan nama untuk sistem operasi mereka dengan nama berupa angka.&#xA;Karena seperti yang telah diketahui, selama 25 tahun google menggunakan nama untuk sistem operasi android dengan nama berupa dessert seperti Lollipop, Marshmallow, Pie dan masih banyak lagi.&#xA;Debut pertama google dengan nama angka pada sistem operasi terbaru mereka ini memberikan berbagai macam fitur-fitur baru yang akan semakin membuat canggih handphone android kita.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
