<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>accesibility on Oktrik</title>
    <link>https://www.oktrik.com/tags/accesibility/</link>
    <description>Recent content in accesibility on Oktrik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Oct 2019 12:13:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.oktrik.com/tags/accesibility/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gestures Swipe, Mengaktifkan Fitur tombol back Pada Android OS Terbaru</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/gestures-swipe-mengaktifkan/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 12:13:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/gestures-swipe-mengaktifkan/</guid>
      <description>OS Android 10 merupakan sistem operasi terbaru yang di rilis oleh google, menggantikan sistem operasi lama mereka yang hampir semua nya menggunakan nama-nama desert, seperti Pie, Marshmallow, Lollipop dan lain sebagainya.&#xA;Untuk kali pertama google menggunanakan nama sistem operasi android dengan angka, setelah 25 tahun lama nya mereka menggunakan trend nama dessert. Selain perubahan nama, tentu juga google akan menyediakan fasilitas berupa fitur-fitur baru yang lebih canggih. Salah satu fitur baru nya adalah Gestures Swipe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Mengaktifkan dan Menggunakan Fitur Smart Reply Google Mail di Android 10</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-dan/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 12:19:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-mengaktifkan-dan/</guid>
      <description>Android 10 hadir sebagai generasi selanjutnya dari sistem operasi Android sebelumnya, yaitu Android 9.0 Pie. Berbagai fitur terbaru pun di sediakan pada sistem operasi tersebut. Salah satu fitur terbaru dari Android 10 adalah fitur smart reply.&#xA;Fitur smart reply ini akan memudahkan pengguna untuk merespon pesan masuk. Ketika ada notifikasi pesan google mail masuk, pengguna tinggal klik saja dan merespon nya tanpa perlu ribet terlebih dahulu membuka aplikasi dari pesan tersebut.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Menghilangkan Status Online Di WA</title>
      <link>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghilangkan-status/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 14:37:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://www.oktrik.com/posts/cara-menghilangkan-status/</guid>
      <description>WhatsApp, sebagai platform messaging terkemuka, telah merevolusi cara kita berkomunikasi. Dengan lebih dari 2 miliar pengguna aktif bulanan, aplikasi ini menawarkan berbagai fitur seperti enkripsi end-to-end, panggilan video grup, dan status WhatsApp. Namun, seiring meningkatnya kesadaran akan privasi digital, banyak pengguna mencari cara untuk mengontrol visibilitas mereka, termasuk menghilangkan status online.&#xA;Memahami Status Online WhatsApp Status online di WhatsApp menunjukkan ketika seseorang sedang aktif menggunakan aplikasi. Ini berbeda dengan &amp;ldquo;last seen&amp;rdquo; yang menampilkan waktu terakhir pengguna membuka aplikasi.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
